感謝剪報師專業校對！

多謝剪報師幫手proofread資料

呢單可能好震撼

白襪仔唔show柒婆，要搵光頭宗做牛油狗

揾老豆更新下啲料好喎

都話佢係25仔架啦

因為嗰陣嘅特首係你

公民黨撚有資料咩